今日有冇人一齊行山4

星期五晚係U記買咗件$199外套
琴日食完早餐直到返屋企都無著過一直短袖
今日仲諗緊帶唔帶外套好

入返正題
係屋企食完lunch之後出發

一直著短袖
巴打好大隻?

結伴而行就最好啦
btw行山有冇幫到你減肥

呢d天氣短衫短褲行山
好舒服

無
我都係為睇女女先行山

唔好短褲
隻腳會好傷
一係蚊一係草

咁你遇到你既女女未

咁能凍D 女仲著背心LEGGING
真心佩服女士為打咭為左靚唔要命

唔似夠時間 俾盡你都係茅坪落返梅子林就天黑
Btw 上吊手岩最好帶手套 着長褲 同埋準備件擋風褸係山頂着

多謝巴打提醒
我決定行返安全路線
等自己身體ok天色ok再挑戰
今日4小時應該去到小瀝源

就係未

上昂平去大水井跑下山
廢時搭車出去

咁你一世都冇女了

巴打住西貢獨立屋

唔好咁啦

林奠連山都唔放過

好想同女朋友去行，但都無女朋友

每個禮拜行針山

我都係自己一個行喳

下星期一齊行？

我係咪識你

有hiking partner

行山群組

邊到識？？？

咁我自己一個行算

我見到你喎！！

有冇幫手簽名？

唔好咁啦
我都係想脫毒減肥喳

好撚嘢！！！

但自己一個人行好無癮加啵
講起上黎 明日會返新工 勁驚啲同事好閪 因為面試個陣見過啲人 西口西面 勁串咁既樣 唉

個個都係熟左做埋自己友先多野講架啦

太陽落山
我都終於可以落山啦
岩岩好似聽到野豬聲嚇撚死

都係既 第一日通常都係水靜鵝飛 啲人唔會理你

sell hk 邊個敢得罪

我依家個到有d人都閪口閪面啦
你當為份糧囉

170
成個波咁

係無癮咁可以點
一個人唔通唔行咩

我個心依家1516緊， 係擔心明日返到去寫字樓個一下同埋食午飯問題炸，明明已經唔係人生第一份工，但竟然都係會有呢種不安既情緒

野豬有乜好驚呀？

我就日日都一個食飯

有冇隻抽先

佢淆過你啦！！！！